有無手足有j j dilla

簡簡單單可以咁chill

有佢勁有feel

呢d歌應該要配咩環境去聽先正

Rest in beat

Nujabes jinsang djokawari nomak re:plus

你咁問好似阿伯話
Jazz係電梯 廁所音樂
音樂夾嘅係人多過環境
鍾意嘅地鐵聽背多分都正